覺唔覺葳言大意果個女新主持都 keep 得幾好 ？

女人真係肯 keep 差好遠
D 皮膚望落仲好有水份同彈性
輪廓都係靚女底黎
當年應該溝死仔

大家覺唔覺真心 keep 得幾好

係

彪色

我屌你老母

乜撚野G然粉啊我屌你老母

收皮啦十三狗，又喺度扮熟屌你老母

我屌你老母企開啲啦

十三惡到，派100俾你啦，唔好咁嬲
留馬會戶口

我屌你老母 咪騎劫大佬彪個post

Ching 有冇j過

富途牛牛果個都正

仲好淫

雞嚟

老女人